星期日必需集中人力遊行

一定唔可以五區又好十區又好
一定要集中人力
地方邊到都好
最好九龍
一定要夠人
至少要二百萬人
麻煩開始制定遊行路線
喺FB IG開始Share

agree

仲星期日 屌 今晚就要啦

黨鐵一早就close晒
on9?

覺得我分化嘅 睇下我之前出嘅post

現實啲 今晚一嚟唔夠時間

不了

所以最好唔好港島

聽日

仲要準備啲咩 依加每個人帶罩出街就係 星期日已經實行左 一定少左人出

宣傳啊師兄
而家個個歸心似箭咁放工

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

晚晚遍地，禮拜六建議九龍，大家有得走
但最大問題係文宣出左sogo至遮打
無人轉九龍都係迫左去港島

對唔住，我本人覺得分散搞更好，當然分散數目不能夠多過10區，otherwise 會搞到某啲區好少人！

師兄 今晚過後有命留到星期日再講吧

林鄭岩岩先話一區好易處理 (圍捕你地)

你呢家仲要叫人一區 我真係唔知你個腦諗咩

驅逐共匪 香港獨立

今次唔同啊 諗清楚啦

推

非常同意，最多有咁早得咁早由屯門出來